從前我日記 頁頁都是你

忽然聽返六樓後座呢首歌
原來已經過左14年

但都係好好聽 歌詞好正